花園街買野 俾廢嬸鬧佔中佔上癮

今日路經花園街，見到個後生仔拎住個用唔到嘅貨，同個廢嬸講換翻個work嘅俾佢，點知被話係咪佔中佔上癮，仲講咗幾次，之後仲用咗一連串粗口問候佢，總之唔俾換

本身想走出嚟幫個後生仔，因為消委會都話過商戶有責任更換次貨。個廢嬸之後用施捨嘅口吻，求其塞返另一啲貨俾佢，個後生仔無講啲咩走咗就算

我覺得而家啲後生仔好慘，明明無做錯都可以俾啲廢嬸聲大夾惡咁問候

以後一定唔幫趁花園街啲廢嬸，本身po間野張相，不過算啦

走開啦, P 牌就想散播失敗主意

7 / 21 維園見！
下午 3:00

五大訴求，缺一不可！

1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定性
3. 釋放所有義士
4. 追究警隊濫權
5. 立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

邊間先得嫁